支持焦土有咩錯

心死啦
你連非暴力示威都比人話暴動
泛民左派又屌鳩港獨攪事
不如攬炒算啦

香港人連唯一抗衡暴政既手段都比自己斷送埋啦
仲有咩資格嘈 點解仲要苟延殘喘呀